和理非要人！！！

勇武辛苦左成個禮拜 每日塞路塞鐵對所有人對一定會造成不便不滿 和理非星期六日不如出黎手向市民致歉 做文宣 吾好俾政府贏番

「不要被仇恨支配自己」

道你老母

和理非應該蒙面然後做快閃行動

直情升級至輕勇武好過啦